【大學】任嘉兒 宣佈復出！！！

【繼續並肩作戰吧！】

我的心願從來都很簡單，無論是辭去工作，抑或早前決定退出，都是本著兄弟爬山的精神，望能成功光復議會。

功成從來不必有我。當初願意主動讓路，最大原因，只是不想重蹈以往「鷸蚌相爭，漁人得利」的覆轍。

自宣佈退出之後，我一直收到很多很多支持和鼓勵，衷心感謝大家的厚愛！

我宣布撤回退出決定，繼續與大家同行！

往後的日子，一起並肩作戰吧﹗

------------------

支持任嘉兒妹妹

加油

譚香文食屎

支持

任嘉兒bb

任小姐加油
希望妳成功當選

終於
加油，守住議會
Btw求推Post，東區人入黎

港大人好波呀

great news!

推

三姓家奴果 D 野一早食得屎啦...
搞壇野全部為私... 食相超難睇